應唔應該放手move on?

佢次次都隔成10幾個鐘先覆我
成日on whatsapp 在線上但不讀不回
我見佢ig followers同following都升咗 會唔會係識咗其他女仔
但佢有時又會同我講Goodnight
究竟係想點
好掛住佢但佢又唔覆 係咪應該放手

走 我沒有阻止理由

其實我想留 如果可以既話

唔可以

佢當你好普通個隻朋友吧....

佢啱啱分手 又話唔想拍拖 但我驚錯過咗而家佢會去識第個女仔

愛情唔到自己選擇啦
男人同女人唔同
佢係對你有興趣嘅
應該唔會覆得咁疏
唔一定去到秒回
但應該十幾廿分鐘點都會覆message
你去到耐成咁
證明機會好微好微.....
如果你目標係想拍拖
就搵過第2個啦
如果真係非君不嫁
先搏下啦

唉 我唔想再做主動 但真係好鐘意佢 應唔應該表白講哂所有野出嚟

表唔表白自己諗啦
不過男仔同女仔唔同
表白完係無興趣都好難有興趣
同埋要小心對方捉住你呢點去食住上
到時自己吃虧呢....
前排我都有個朋友中左招
比人食完鬆....
不過可能就係上世欠左佢呢...
都無計.....

鍾意人未試下表白囉
比佢拒絕再放手都唔遲
至少好過咩都唔做就放棄

尋日講完goodnight唔知點解今日就無再講野
如果以後都唔會再講野而又唔會見到大家尷尬既話 表咗白令自己唔後悔好似好啲？

無㗎
其實如果表白左
第時的確會老尷
至於後唔後悔
其實都未必一定
可能拍左拖後仲後悔嘅
都大有人在
自己諗啦～